是日午餐（健康老人餐）

剛摘下，，、的菜 🥬 😅
〇舍新鮮 好吃🉐💯

Still better than 斤欠宜狗販。。。。

讚👍

羊咩bb啲飯正啲

想吃

筷子夾通心粉

is must.

記得吃菜🙏🏻🙏🏻

唔好攞啲屎同我比

中年失婚婦女黎

識貨

34 可愛

系牙，，、快子吃菜同蛋😅🙏🏻

蛋太熟

我準備、、去挑染頭髮💯💯

菜都太熟，太熟走營養

蛋 屋企人每朝都烚定
焗住要吃

無牙 要吃淋的😅🙏🏻🙏🏻

老女人將世上所有後生女都當係敵人

可以試下
晚上，滾一煲水放少少鹽，熄火用匙羹慢慢將蛋放落去以免蛋殼裂
冚蓋焗五至6分鐘，視乎你要幾生，大約五成熟，放入雪櫃第二朝就有溫泉蛋食

有很多，，、後生的 女人🍓很靚也很可愛😅🙏🏻🙏🏻

我喜歡吃熟蛋
最好的是煎蛋

sure

如果牙齒唔方便嘴嚼，可以水滾放菜入去，水滾立即熄火，焗到你要淋度，營養較易保存
大多數蔬菜，我都係水滾落菜再水滾即起

匙羹筆蛋 筷子夾通心粉

但你又老又黑心

今晚會由家人整慘過番印度昨晚post的半熟荷包蛋多士

臭茜要煮淋才好吃

比你好😅😅㊗️

多士 好吃！

你同吉野婆蛇鼠一窩
妒忌心極重

都係

麵包和蛋都是在黃色買

麵包喺大角嘴金發麵包買，唔錯，唔係一般市面上空氣包

收銀處貼上張紙寫上：唔准畀小費，唔係追你九條街

麵包再燶啲應該會更好食
鍾意食麵包 唔知菠蘿包好唔好食

very good

右下有閪水

你眼力 很好

家人講係個多士路爐發熱唔平均

冇買菠蘿包，買咗班蘭蛋糕、老婆餅、鮮奶包、大麥包（咬咗一啖，冇影到）
班蘭蛋糕好食，
老婆餅係比較健康嗰種唔太甜又冇落豬油
鮮奶包好食
大麥包幾好食，可能我鍾意食比較10一包

比較實包

我隻狗話幾好食

好似都好好食
有點餓 撲街😅👎🏿👎🏿